【警權無限大】警察勿入，我有重要事情宣布

叫咗你地班警察唔好入嚟
都仲要入嚟
想攞料呀？

屌你地老母！

呢個係來自一班鐵膠嘅呼籲
搭車要摸清楚緊急設備 免得出起事來累人累己
拿 唔係緊急唔好用呀 一個唔該半個鐘都無車到
影響大家翻工就麻鳩煩